[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(116) 祈福黨第116次召集

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

lm

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

Concept Mission
喲嘍咗

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

3階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

YES GOOD!
請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Concept Evaluation
Oh Little Girl

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第四份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位

Concept Evaluation - Oh Little Girl

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

幼稚園只剩低眼鏡佬一人作戰，請大家多多支持

屌 改名啦

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

張相兩個都有

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

河成雲加油！
你要知道你身邊有好多fans支持你
其他人唔揀你唔緊要 我要你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

——————————————————

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 5位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-8順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1
->1

登上第一位

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:

就嚟攞到餐車㗎喇

記得揀我做固定pick啦 :

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

多謝國民producer投票支持 愛你們

個雙眼皮好靚

三秒真係好撚靚仔

法國越黎越少棒
諗起之前明明勁快爆頭兩頁

留名

而家已經得翻35人

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15

多謝每一個投過票俾智聖嘅人

Cover Evaluation 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Evaluation I.O.I - Downpour(陣雨)

Concept Evaluation Nu Disco- Show Time

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

想睇真j棒？

第101post堆金剛棒真係好感動

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Oh Little Girl (콘셉트 평가)

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

PO 今個星期可能就唔再見到呢支棒

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

你已經做得好好嫁喇 唔好怪自己
奶呀奶

禮物
Level 1 clear

片:
Level 2 clear

片:
金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

其實你由78爬到上嚟35已經好叻仔
希望你可以係呢次比賽入面學到嘅對你將來嘅路有幫助
希望你間公司有能力令你走花路

希望你下次喊係因為拎到大賞而喊

我要大奇蹟日呀
一定要出道呀

靜係負責應援嘅淫雅留名

一講起佢我個腦就係咁ice cream cream cream

叫淫雅你用咁正經既相

Bubble bubble bubble pop!

用淫雅呃正皮可恥

奶呀

淫雅與101連登孩子們

新post pish

貼淫雅仲多正皮過貼班仔，此風不可長

三秒比淫雅咁橋住

咁淫雅真係正過班仔呀嘛

三秒

呢一刻你想做淫雅定三秒
我想做三秒

認真，要取捨

你班人夜晚放J圖

冷靜吓先

想係三秒同淫雅中間

又背書

做淫雅

做三秒件衫

係咪比淫雅騎劫咗個post

認真，主推淫雅同三秒既要開始取捨
兩個都係相同票源，要開始集中票源...

好似suga女裝

聽聞可以呃正皮

唔好再放淫雅
屌唔住啦
但而家好似仲濕

rolldeep

屌係咁放淫雅痴線

佢隻杯留名

淫雅討論區

柒架真係好癲

仲呃唔呃到

呢到係101討論區 講淫雅出去開po講 有新po記住俾link我

拖地先

你係咪要做柒架黨主席

夜已深又要開成人台

因為佢係一個好癲嘅日本人

柒架真係好似日本毒撚

痴漢

日日都有新材料

唔係

咁佢真係日本⋯⋯

三黨主席
仲要搞埋潮洲同鄉會

朋友跳call me baby

長期係twitter search 켄타 tweet

我好忙

想g除咗淫雅仲有咩方法呃正皮？

跳得好過原唱

熱門頭5都係淫雅

扮吸塵機好好笑

一開始真係有啲似 笑咗

瞓醒留名

屌 做乜撚野

仲有咩方法呃正皮

新嘅舊圖
想從你臉上搵返呢個笑容

咪撚騎劫個post屌你老母！
more

髮夾留名

究竟文福可唔可以成功挑戰淫雅

我至係

邊個再騎劫就打柒佢

唔好爭

pish

但放淫雅個po正皮直線上升緊

發覺今個post冇雞
用雞留名先

頭先放錯圖

追完post見寬b屌柒班負皮懦夫
屌得好好
(唔洗再loop 我舒發下 唔係想屌多次)

試呃正皮

還不能走
因為心臟還跳動著
即使這是最後
也要帶著賢宇的夢走下去

淫tah有冇正皮

負皮

笑撚死負皮直線上升

淫tag

仲要係咁quote

quote果D我比晒負皮

屌 淫他一分鐘十幾負皮

幫隊友贖罪

多過正皮

g持

英文粒金牙留名

解除封印嘅眼鏡留名

恭喜會然尹智聖成為第一代負皮王

智聖巴真係好撚惡趣味
之前就中意loop得得r lin
依家loop淫他

新post留名 全部都喺淫雅同淫tah

咪撚引佢出圖啦屌

帶阿潭留個名

佢應該仲有好多珍藏

超越到“唔通係我高汁咗 洋蔥頭”喇咩

依個PO D人陰D陰D收埋一堆伏圖

淨化

淫薰岩唔岩?

想拎用陳挑戰負皮

點都超越唔到主席啦

嗰個係101負皮神
冇人超越到

其實我覺得佢幾型

負皮都有神

腐皮壽司呢

屌成日都係你開po唔block得

當主席死？

洗底

未load到主席啲圖已經有不祥預感

屌 岩岩諗住負皮 禁撚錯左 屌老母 手殘呀 好嬲我隻手

一分鐘都冇十個負皮

韓版伍姑娘

大家中唔中意食蕉？

quote圖呃負皮

NO THANKS

唔好問呢啲引起不安嘅問題好嗎

無伏

到底係乜野拎cheetah由男人變性做淫tah

唔好又柒架

係因為101個仔仔

等我都挑戰一下

我最多都係55個之嘛 依加樓上都有30個啦

我要正皮!

對住班仔 佢都忍唔住

feel到主席好怕自己負皮王個位冇咗
其實唔洗驚

蕉嚟啦⋯⋯

你感受到其威脅 於是出動阿強應戰

無啦 呀強收皮啦

有冇貓奴？

LM

屌 到底有幾多人mon緊post

呀強都唔夠主席本人咁值得負皮

屌你嚇撚死我
見到username知道唔會係伏

呢個post幾 搵唔返

79 快啲去圍觀

我都想要正皮

主席又發功

post 79 55負皮
post 100 46負皮

未負嘅可以負返
救救主席 保住負皮王之位

啱啱多咗個 56

用呢條link俾負皮快啲

負皮大賽

差啲以為自己入錯post 食野定下驚先得

白虎: 留返啲俾我

到底型架做錯d乜你地要咁憎佢 咸

今個post
主席安連擊 -30
Somi巴用陳 -30
智聖巴淫tah -31
想知花落誰家

王牌嘉熙

屌腐皮壽司睇多次真係笑撚死我

挑機

洗白組拉票時間
李宇鎮 丁丁

高田健太 柒架

真•Be mine team 2

真•春日組

請多多支持 洗白組

想挑戰一下校長 無理由咁低

堅守第二位

幫佢拉多次票先

係咪有人想食腐皮壽司

呢個唔講得笑

明明好cute

唔知參唔參加到負皮大戰

為大家洗洗眼

係

打孖嚟正皮下 遏止負皮歪風

第一屆負皮大賽

參加

阿哥，啲圖嘅說服力係負數喎

我有必贏法寶

仲未挑戰就快d去挑戰下

最新戰報

主席高汁 59負皮
腐皮壽司 48負皮

洗眼

後面朋友？

報名參加

大絕

真係cute

潮洲仔已加入用陳黨

有冇人中意眼鏡

愛你們唷

各會然收藏咁多bam圖

你講咩呀

佢不嬲都係副主席

呢張如何

同夫人一樣專收bam圖
不過奇巴主席地位不能動搖

我都唔知比乜好

好恐怖 走先

我仲要係在煥首站搵

你睇 有正評

我係負責製作 宣傳留番三秒

完啦好嗎

自己正完自己cap

屌個post依家走向偏離 好撚嚇人

唔係我正
有同好

淫tah 淫tah 淫tah

屌腐皮壽司真係好撚好笑

一到深夜就好多痴線佬

龍俊陳

我隻眼

想知一張既效果

傻既點會得一張

幾擔心你post用陳出黎

Somi巴話睇我個名就知冇伏
係好靚嘅雙眼皮呀

Dan巴 你變節

安PD個頭好似假髮俾風吹

安俊英真係好樣衰好樣衰好樣衰

淨化先

呢到啲人好恐怖 同鹿仔走先

仆街中伏.jpg

請大家食糖 mak大口 啊

太遲啦救唔返
你做硬今個po負皮王

有蛀牙就唔好食咁多糖

傻雍好撚不安

希望你以後都開開心心咁笑 傻年仔

抵你蛀牙!!!

唔好再嚇我地啦好冇

點名批評bam圖黨

自貼賠罪

淨化一下

咩事呀
信唔信我叫俊英(安)開啲仔刀

全部都喺真身

表揚豬仔巴無貼bam圖

你都有參加負皮大賽

暫時牙彬以眼鏡(安俊英)領先

用陳like a cat

幫你領先返

啲圖多到load唔到

到底你地save左幾多負皮圖？ 貼極都有

一齊做清泉

懺悔

你想要？
愛眼鏡 愛俊英

其實我想要正評 咸

第一次收到咁多負皮 竟然好有成功感

班長唔屌人

好耐無守護學年

各位對唔住! 我唔想做第三名 咸

幫你唔落
同你貼圖贖下罪

再貼bam圖

收皮啦

你係咪想國民producer pick下你

先得-42 你們只有這個能耐？

好耐冇推

我變翻好人啦

前面個個？

以前叫撚撚叫得咁親切
依家唔比叫拿

建議主席出大絕ko牙彬

後面個個

負皮到好攰

太遲喇
三秒黨除名

未撚驚過

多圖到lag
究竟有幾多珍藏

心中有陳

屌我真喺番去睇

係咪想bam圖轟炸依度

無貨...

都係覺得主席啲bam圖最高汁

自貼

好啦

唔洗狡辯
推番你嘅用陳啦

痴線 咁就14頁

淨化
小妹覺得英文呢part正到仆街

仙氣淨化

負皮推po法

真喺好正rap得

屌好葡萄文福啲頭髮 好撚正

紮咗辮仔

我果d係有少少搞笑成分
牙彬果d係單純嘔心

邊個係用陳 有無人介紹下

型又得cute又得

有申老師係到我負唔落手

負皮係比淫tah

無喇 輸喇

你唔好引人放圖啦

我唔係狗公 照負

101po既人真係痴撚線

希望大家唔好再負皮我
啱啱比fd攞咗嚟玩

呢個?

依加睇仲撚好笑

玩正負皮玩咗14頁
推post大法

屌你地 成串正圖都負皮

你形象已定

原來佢就係用陳

既然都負皮第二位
我決定放下身段
大家洗定眼 聽日嚟一場視覺既衝擊

係我錯

Load圖load死人
等我又挑戰先

會然張文福 呢啲時候先入嚟

甩啲底褲圖真喺好柒

已經差唔多完埸

公投
甩j

眼鏡俊英(安)

直播有入架 moon post已經好辛苦
你哋班痴線推咁快

樓上連埋腐皮壽司可以整串金剛棒

完場喇 下次早D到啦 唔好咸

正皮

淫賤大波妹

都話你中意大波妹

其實大家可以選擇正負皮都唔比
點解要揀條J

You win

agger 主席心水清

屌雍成宇張文福平時唔入一入就放咁撚沖擊嘅圖

講正常嘢唔入嚟 同大波妹po雍雍有咩分別

入咗嚟

agger 冇俾到

佢兩個都係呢啲時候先出現

仲有邊個霸完名唔上水
而家好乘機上水啦

懷疑係同一條友

公投 主席定安俊英
唔投代表兩者一樣咁人見人愛
主席

俊英bboy

關我鳩事呀

愛你先將你同偉大既pd님放埋一齊

又R lin

突然覺得 班仔皮膚都幾好
妝唔厚都唔多人皮膚差

日奈森

屌你係咪曲線召喚得得

曲線召喚Moon Boy

全盛嘅淫tah

我應該比正皮定負皮

我懷疑你哋啲痴線圖仲多過自己推

利申 冇貼過bam圖唔關我事

請停止發放bam圖
最後的淨化

訓啦～～～～喵～～～～～～

終於完

+1 佩服各位手足收得落咁多bam圖

其實幾十個負皮真係唔算啲咩

佢豬頭開娛樂台

會然張文福D淫tah圖多到可以整金剛棒

幾時改名做淫tah

Sor

五十步笑百步啦你

好頭痛突然

金用陳 我屌你老母

翻牌

邊個fanpage 係咪香港個個

扮委屈

我的用陳真好看

真相：

내새끼 이쁘다

真係好恐怖 成晚訓唔著

金用陳一生黑
同啲tbb八婆戲 自摑一巴然後趁有人嚟到就喊苦喊忽話俾人摑好撚委屈 係冇分別

仲要怕人cap圖 開分身ac

好嘔心阿金用陳 死啦去

2個用陳都咁奸

金用陳一生黑

諸葛用陳

牙彬突入-60贏咗

屌你老母

好好笑

叻啦

有冇興趣攞翻個寶座

你負皮王 唔同你玩啦

金用陳又痴左線啦

點解可以咁update 係咪開左用陳ig通知

知佢乜料啦

請大家backup我

條友痴Q咗線啊仆街 求支援！！！！！！！

佢真係癲癲地

屌朋友個妝好靚好高冷
得得可唔可以縮開隻手
成17頁正負皮大戰 痴線

緊係啦 係房先容易講真心話

cd rom左成幾115個post終於留到名 好滾動
本身冇諗住睇produce101但係連登令我入左坑 多謝連登巴詩們
福福同連推們要走花路

第一次留名
但係咪已經得返我仲係覺得mh同在煥好正 好想佢地一齊入
利申雍黨

我都覺得佢兩個好正
好想佢地一齊入Nuest

我都想

智聖巴

負皮大戰引人上出

都好 不過可唔可以入埋top11完左再組隊都唔區
俾我諗下都好

係囉 諗下啦

不了

希望新nuest可以成立

得啖笑

留返傻仔ren比我就得

阿彬負皮已經突破70啦

魚魚咗兩日終於追曬啲post
推得勁快

屌 咁多人moon post

呢幾個post得番啲老屎忽係到講野

因為有負皮大戰

祝今日負皮過我既人
夢見自己同用陳眼鏡俊英3p

善變 明明一開始你都係想挑戰負皮王位置

邊諗到會贏呀
今晚同佢兩個3p開心嗎

用兩個cm賺到百一個負皮
你扡負過我既 3p要開心

我要用陳夠啦 俊英比你地

大家都係為咗捧你登基

無懼

金用陳仆街死

日夜絲今晚彬巴上身

OMG block them

飯隨愛豆
好忙呀呢排

支持金用陳都要仆街死

一定唔係我啦
潮州仔你快啲道歉

我到底喺116呢個po睇左啲咩

辛苦曬

每隔一排都要黎個負皮大戰

我覺得幾精彩

六點黨留名

見到我個username就知冇伏
係單眼皮呀！

仲唔走? 我貼牙甩喎

Dan巴喺到搞搞震無幫襯

我呢啲就做實事

呢22頁睇咗d咩

講咩呀你
支持金用陳都要仆街死

仲未訓到 訓唔著

我已經無得訓

食早餐

想同豬仔食點心當早餐

要食鳳爪

你班人全部唔駛訓

終於完負皮大戰
可以帶返鹿仔出嚟

交更

呢個po嘅特色係24小時有人

開播初期速度終於回歸

我覺得幾好睇既 唔係話啲bam圖

竟然係因為負皮大戰

開播前個個整連登推d棒，推po速度驚人

101負皮王
1 彬巴 75負皮
2 主席 59負皮
3 S巴 56負皮
恭喜三位

FYI 我地最多正皮嘅第101個post都係得74正皮
再次恭喜彬巴

101負皮王牙彬

我心愛嘅智聖巴竟然失落三強
明明係佢貼嘅淫他開啓咗呢場負皮大賽
btw恭喜牙彬 拜見負皮王

請各位都表揚下我 我係唯一一個唔帶圖就引到正皮嘅選手

因為我鬧安俊英樣衰

你地推post推得好快 追左成朝

追埋bam圖大戰 辛苦哂

我都係

為追po人洗眼

聽日就有得睇啦 第一個睇佢 想睇佢笑

識貨 想睇鹿有自信咁笑
但都要睇出片次序 鹿同文福睇吓邊個出先

啱啱牙彬上我身 平時我唔屌人的

純情女學生

盲粉：真．痴線OLG世界第一

好撚純情 講粗口會打冷震

唔好太傷心

好耐冇放仙氣鹿
OLG走可愛風 最仙氣都係春日

春日陳？

晨早流流又想呃負皮
而家少人 夜啲先啦

最仙氣係hidden box

又binc

受不了佢d叫聲

佢今集等排名d gif好世界級

我無份

返潮洲啦你

我等下一屆負皮大賽
請大家送我上去

呀甩算唔算係天才
一集內五音不全變低音炮
Rap又進步神速

一起身發覺豬仔巴又想踢我入得得黨

ikyk世界級
人都foul哂 快D出直拍呀

shape of you都foul淨得得得

得得得其實都唔知捱唔捱到今round
所以可能全滅

隻舞咁好睇都全滅

有謙之前組cmb都全滅

睇黎大家已經默認咗文福會

有得唔認咩

接受現實

支持金用陳嘅真係要仆街死 我屌佢地老味

竟然加入正常討論

下位圈王大陸有冇機
我想要奇蹟

咸

仆街 我依家真係勁撚嬲
好想bam圖襲擊你地

G持

噠仔好可愛
好似foul 咗見得仲多

其實我覺得佢rap得ok 不過我咁講實俾人屌

其實佢rap真係ok

好過奶

咁佢係rap得柒喎

講真的確唔失禮
仲有，周學年今次的確係柒嘅，mnet有冇針對佢係另一回事 預咗俾人爆菊花，來吧

你犯賤我又唔怪得你嘅

接受到甩rap但接受唔到豬仔跳舞係咩standard
係咪叫double standard

jm9

係咪等咗好耐想講 揾緊機會入啫

好得意

莎莉私服好好睇

其實莎莉岩著啲鮮色衫 但永遠喺街影親佢都著全黑

亂入Mamamoo vlive

意思大約係話收集咗fans sd過黎同公司搵番黎既料
會對發佈虛假信息同惡言既人採取法律行動
係就係遲 但好過唔表態 算你啦

起碼甩啱拍子，豬跳舞拍子又唔啱唱又走音呀陰公 （淨係講呢集）
上一次就兩件都柒

Bnm終於做嘢

ikyk歌咁高汁全滅冇人性

班韓妹都唔驚法律行動 勢死黑到英文下車為止

想韓妹有人性會唔會諗多咗
而家想拉人落嚟咩都講得出
仲咩同我爭天真形象

佢點解咁q 同熊配音

一直以嚟甩都冇心上101直到concept先肯做嘢
豬仔係學嘢慢但一直都好俾心機 佢BIL同RR都做得唔錯

死都要話豬仔係甩個level要將佢兩個比較
係咪豬仔阻住你個推上位

呢下真係勁可愛

我又黎亂入
對我黎講 其實上到台表演無甩無走音好好睇睇咪得

預左比人負評

速報
主席已經跌到負皮榜第三位

幫佢拉票

金用陳幾時仆街死呀

你班人

幫緊你 唔滿意一係我負多你幾個皮

正皮呢個未

我都唔知點解我個洋蔥頭咁多負皮

加油 就嚟上返第二

話說cover mission出直拍一大班人湧入個post前
豬仔喺連登人氣僅次文福
但而家一二代連推走得7788
老屎忽得返幾個上水
一於搞個公投睇吓世代轉變

正皮: 鍾意豬仔陽光氣息 積極向上
負皮: 覺得豬仔冇料 返鄉下養豬啦

好撚型啊屌 好想做隻熊騎住佢 個博頭

皮已正
我仲記得啱啱嚟嗰陣
成個帖都係講緊豬仔同眼鏡

當初雷動 文福之外最多固定pick就係豬仔

正皮咗
如果單單因爲幾個導向性鏡頭就唔鍾意佢既
走啦你

Show Time組世界第一

[member] /member]

冇課金都夠膽集集top11
整幾個spotlight鏡頭等成班冇腦觀眾送你一程

變咗中國雞

垃圾spotify仲未整返好oh little girl

轉會啦

Sexy

47秒

快D出新歌啦

有節目上 oppa生日果日

用埋ig....
唔好放棄呀 一定要出道呀

要走花路

仲有東腎有機

叫下春 好掛住

好殘忍睇住D人一個一個咁foul 好攰

點會估到當初跳血汗淚同用手指彈核桃嗰個仔原來咁抵錫

尋晚咪update咗ig囉 啲fans真係難服侍

我都有份笑佢血汗淚

好多人都有笑仲話佢好彩mnet冇播

睇多次先

真係要多謝嘉𤋮先識東漢

未瞓醒錯過曬
唔該曬女學生 仲有個公投
仲有班初代連推情意結嘅老屎忽

講多兩句就 其實拎甩嚟比嗰吓 個話題已經可以完 你啃得落一個無心練習.偷懶.拉票又扮曬嘢話好想出道嘅人 而又嚟指責一個態度積極.努力改善不足嘅練習生嘅話(當然 你都可以攞返mnet鏡頭證明自己智商嘅) 我覺得已經無必要再同你解釋啲咩 因為從本質已經唔同 唔好唔認雙標啦 人唔笑狗都吠 歡迎你返鄉土圍爐 好走不送

細字係因為個話題已完
廢事又撩起 睇完就算

要不是kahi60都入唔到

等你改名

仲有容國

自膠
容國唔係跳血汗淚

老實講，最死好命一定係奶共
排名又前過豬仔 實力又廢過豬仔
論實力三十五個人佢都一定係尾嗰幾個
智聖D組攞第三都俾人屌冇實力
但佢竟然咩事都冇
PDpick更加唔洗講，佢鏡頭都夠頂哂成個ST組

班盲撐仲要話bil佢rap得好過samuel

不過都係個句
奶共必須死

六個月丫嘛 包容下

不過double standard呢家嘢
唔係咁易駁得掂嘅
呢個世界都大撚把人選擇性失明

最靚仔係佢

狗.jpg

漢b

鬼叫周學年唔識自稱中國人咩
講完既話你撩鼻屎又好 實力廢又好
都會有人包容你

明明有中國人血統都唔認
抵撚死

用老翻都變萌點

咁我就攞雞做比較
雞都係never轉入嚟，都係得咁短時間練隻新舞，做練習生嘅時間都係唔長，但喺練俾導師睇嗰陣有冇瘋狂甩beat呀 雞有自知之明主動話唔做center，豬就唱又唔掂跳又唔掂都爭做center，最尾咪俾隊員圍剿嘔返個C位出嚟

你哋欣賞佢努力我唔會否認，但改變唔到佢柒呢樣嘢囉 真正表演嗰陣仲要柒咗一下（第一次副歌嗰陣，ard 1:12附近）

屌你老母金用陳 我要脫飯

得啦講完可以翻入你老母個閪
冇人想同你討論呀

好耐冇見牙彬叫人翻入老母個閪，好有型

彬巴黨呢邊

駁唔到就嬲嬲豬

Yes

有訪問 做咩好似老咗咁

喺度

邊忽睇到嬲呀
係呢度冇人歡迎你呀
翻入老母個閪飲翻幾啖羊水補腦啦

咁佢真係阿叔

屌 除咗個柒字仲識唔識講其他嘢

舞台失誤好多人都有 點都係練得唔夠熟先會有機會有失誤
但係唔會淨係講呢點
丁丁走音都唔係唯一攻擊佢嘅位
係佢把聲真係唔夾首歌
可能你話豬仔唔夾open
但佢根本冇得揀 咁又入佢數

仲有 唔好淨係拎一個舞台嚟講
豬仔明明BIL同RR都唔錯 又唔見你講

佢實力係未去到次次冇失誤
但大把人都係啦 點解淨係狙擊佢

可能呀奶真係有副歌獨舞part啦 先跳成咁咋嘛

人地叫你地拎雞仔嚟比呀!!!!唔準拎小賴

因為佢柒囉 仲問
講咗咁多次啦 大家入腦啲得唔得

你唔否認就唔需要繼續討論落去啦
只係覺得你有盡能力努力去做
最後即使偶有失誤
絕對唔至於要受到咁一定程度嘅攻擊
(以上講緊所有攻擊
唔係一尾得個柒字嗰啲 )

至於一直強調嘅柒
不如咁啦 以後大家多啲話我柒
合作一下 可能佢會好過啲

友好希望東腎入到唔好ikyk全滅

屌你真係潮洲仔嚟架喎

又有新作

隔一日又得，隔幾個月又得
In 潮洲仔 we trust

屌你老母
依家連登圍爐撐周學年係未要你管
戇撚柒鳩

潮洲仔懶追Pope

淨係會update呀陳d野

次次見到都會諗起一個會然

我見到個牙字都諗起你啦牙ming

只有柒架先update

如果連登有得del po我就唔係潮州仔

叫咗返鄉土圍爐㗎啦
喺嗰邊咪可以屌得盡興
係都閪痕走入嚟

牙彬

依家啲人係咪見雞仔好蝦博打

唔講都唔知原來鄉土有post

邊個叫我

幫大家下火

喂團長個隊友呀 你驚到鳩縮唔幫手搵野屌周學年柒 淨係識幫手負皮 ？
團長呀團長 你隊友咁懦夫嘅

啲正負皮狗淨係識得匿喺後面搵人擋箭

鹿仔一片丹心望莎莉好多次
望到雍豬都睇到
但莎莉都係無視

spotlight 跟mnet學到嘢

橙 單戀

睇咁多集梗係要學到啦

啲舊相嚇撚死人

負皮狗 渣ga
講多次，你連鍵盤戰士都唔撚係

年仔加油

加油

點解咁可愛

我都好鍾意呢幕

身高差

個個都走去攬佢

呢幕真係好正
人情味

之後衝埋去攬金東兄弟

善良三兄弟

預告 推爆呢個post就出最討厭第三輪結果

好想知啊

好鍾意佢地見到文福係真心歡迎佢

期待下輪復活賽

仲要之前俾人reject咗2次....
佢地咁樣歡迎佢真係幫咗文福好多

請大家落力推po

開多次大戰就得

大力一推

用條眉推po

希望用陳會攞到第一

推

食住pish

好靚仔

頂 縮番入去好得意

幾時fd咗

雞仔又淫雅上身

比有謙摸完之後個得戚樣

繼續淫雅正皮推post法

又嚟

燈鳩走哂D人

典解佢咁得意

大家太慢手腳 決定提早開始公佈

兩條負皮狗係咪又好似上次咁幫手推po先？

廣告時間

你好呀 專負年仔嘅負皮狗
同我鬥快吖笨 good boy

點解可以咁快-1 即刻正皮番

繼續廣告

哦

最討厭練習生一定係玄彬啦

巧快手喎汪汪

負皮狗又幫手推PO 快手啲
負啦負啦 乖喇 good dog

屌

做狗嚟講你都幾聽話

問過wuli安同撚屌金用陳未

負咁耐都得一個人出嚟屌鳩年仔
我就唔信佢有5個ac啦

金用陳上呀

真係聽話 good dog 繼續！

愛美你一講完就見到-1

竟然趕上直播

由雞仔贊助 一打pizza

但係我自己一正就變+2
多謝大家

負多100張姐姐就獎你食啖屎
嚟啦 繼續 good dog

等我睇清楚邊條仆街負皮

連雞仔都負

我一覆你 你就變-2
隻狗好快手

今晚既負皮狗係你呀你

雞仔都負
負皮狗俾人撚到興奮起來了

畜牲真係快過人類

你睇年仔都讚你乖呀

Testing 正定負呢？

得一個廣告

負我唔洗正番 THX

負皮狗 好撚好玩呀？

唔抵得雞仔有廣告

趕到直播

負皮狗真係冇打算出嚟講兩句？
去奶下連狗腳趾多謝佢整呢個功能先啦 唔係佢你都生存唔到呀

讚下佢

睇極都係咁得意

做乜負皮我？！！

淫雅廣告

唔做毒撚真係好可愛

今次派bb出戰

做乜幾日又黎一次秒負
係咪得閒得濟？

播下絕版廣告先

呢張負唔落掛

乞關注 又毒到連字都唔敢打多隻
都咪話唔陰公 大家屌細力啲

仆街淫雅都負

淫雅都負 笑死我

再接再厲
由雞仔誠意推薦 連白虎都想飲醒神雞汁十包

仲未到既....

阿叔咁廢甩beat我諗都應該俾人秒負

大波妹都負 冇人性

屌你老母你條仆街連有謙都負

英文三秒都負

去一去呀彬條廣告片

淫雅都負啦

雨豬

因為露得唔夠多所以負

負皮狗去死

就快29.0喇

以為無人會記得

有隻負皮狗撚下都唔錯

佢地係咪鐘意淫tah

有謙不怕

負皮狗究竟有咩係唔會負用陳得得

諗唔到喇

大波妹

最討厭練習生排名，我等到頸都長

好緊張呀

文福都負 負皮狗你老母比安俊英屌

好彩你get到

唔好再問點解 因為佢柒呀
請俾負皮

好緊張

屌你 負皮文福？？？
祝你晚晚比金用陳屌屎忽

PRODUCE 101 Season 2 最討厭練習生 第三次排名儀式

由於22 23 24名同票 主辦單位單方面決定只有頭21名入final

隻狗冇嘢唔負㗎

pd101 s2 我最喜愛主辦，愛美ee

愛美絲唔保人

奏樂

開始喇

練習生入場

愛美PD PICK係邊個 保邊個

屌你條仆街平時關周學年既野我都冇咩點出聲
你家下負皮有謙咁即係逼埋我入去屌你姐

E乜撚嘢 負皮係我俾嘅

有敗者復活戰

ee不願面對事實

又開始直播
希望我賴今次第一

支持金用陳登基

蕉仔入埸

好緊張啊

屌追到live好緊張

上呀

PRODUCE 101 Season 2 最討厭練習生 第三次排名儀式

第 21 位 崔承赫 8 票

第 20 位 丁重智 15 票

第 19 位 朴優啿 18 票

第 18 位 韓宗延 28 票

第 17 位 金相均 28 票

爆post喇

花生友觀眾入場

下個post金剛棒後繼續

王大陸同打丁佬竟然同票

又廣告

Mnet手法